Popo 宿舍唔會食TG 放題，真係一個福地

對比起中大食放題
學生食到應一應
仲要有機會慢性中毒

Popo 家屬就可以健健康康
佢哋就好啦
你哋話係唔係？

周梓樂手足頭七

他永遠都是停在22歲
你甘心他走得不明不白嗎

真係好妒忌啊

點解日日都冇人搞

禁制令嘛

關咩事
去得就唔會淨係告藐視法庭

琴晚葵涌邨算唔算

葵涌村有食呀

d tg有吹入狗宿舍咩 好似射商場個邊多

葵盛葵興人都聞到
狗宿舍點會無

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

唔洗去到門口 就個到附近有煙都死

警嫂哩兩日好去雪定啲春啦

油麗至愛二噁英

相比起放題
呢d濕濕碎

幫你推

食水缸.